<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Chưa phân loại &#8211; phanvoanhkiet</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/category/khong-phan-loai/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://phanvoanhkiet.github.io/mywordpress</link>
	<description>Hello WordPress</description>
	<lastBuildDate>Wed, 19 Oct 2022 03:43:19 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1</generator>
	<item>
		<title>Top 11 thời trang túi xách ELLY</title>
		<link>https://phanvoanhkiet.github.io/mywordpress/thoi-trang-tui-xach-elly/</link>
					<comments>https://phanvoanhkiet.github.io/mywordpress/thoi-trang-tui-xach-elly/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phanvoanhkiet]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 19 Oct 2022 03:27:18 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://phanvoanhkiet.github.io/mywordpress/?p=585</guid>

					<description><![CDATA[Giới thiệu về thời trang Elly Được sáng tạo bởi Công ty CP Thời trang Quốc tế Glamor,thời trang túi xách ELLY là thương hiệu phụ kiện thời trang cao cấp hàng đầu Việt Nam với các dòng sản phẩm chủ đạo gồm túi xách, giày dép, kính mắt, dây lưng dành cho cả nam&#8230;&#160;<a href="https://phanvoanhkiet.github.io/mywordpress/thoi-trang-tui-xach-elly/" class="" rel="bookmark">Đọc tiếp &#187;<span class="screen-reader-text">Top 11 thời trang túi xách ELLY</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><strong><em>Giới thiệu về thời trang Elly</em></strong></p>



<p>Được sáng tạo bởi Công ty CP Thời trang Quốc tế Glamor,thời trang túi xách ELLY là thương hiệu phụ kiện thời trang cao cấp hàng đầu Việt Nam với các dòng sản phẩm chủ đạo gồm túi xách, giày dép, kính mắt, dây lưng dành cho cả nam và nữ. Phong cách thời trang Pháp là nét đặc trưng trong các thiết kế của thời trang túi xách ELLY, với sự kết hợp hoàn hảo của các yếu tố cổ điển và hiện đại, sang trọng và phóng khoáng, đơn giản, tiện dụng nhưng lại hết sức tinh tế. Các sản phẩm của thời trang túi xách ELLY từ lâu đã hiện diện trong tủ đồ của những người yêu thời trang như một lựa chọn hàng đầu cho bất kỳ sự kiện nào trong cuộc sống hàng ngày, đi làm, đi chơi, gặp gỡ đối tác hay các buổi tiệc trang trọng.</p>



<p><a href="https://phanvoanhkiet.github.io/mywordpress" data-type="URL" data-id="https://phanvoanhkiet.github.io/mywordpress">https://phanvoanhkiet.github.io/mywordpress</a></p>



<p>ELLY hiện đang sở hữu hệ thống hơn 60 showroom sang trọng và đẳng cấp cùng kênh thương mại điện tử được đầu tư bài bản, phục vụ hàng triệu lượt khách hàng trên toàn Việt Nam. Tầm nhìn của thời trang túi  ELLY trong những năm tới là đạt mốc 100 showroom tại Việt Nam, đồng thời mở rộng hoạt động tại các nước Đông Nam Á như Singapore, Thái Lan, Malaysia, Indonesia, Philippines và xa hơn nữa là chinh phục thị trường và người tiêu dùng Châu Á.</p>



<figure>

<figure><img decoding="async" data-id="592"  src="https://phanvoanhkiet.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/111111111.jpg" alt=""/><figcaption>Cup &#8211; Giấy chứng nhận</figcaption></figure>

</figure>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-3 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure><img decoding="async" data-id="593"  src="https://phanvoanhkiet.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/46-768x512-1.jpg" alt=""/><figcaption>Lễ trao giải</figcaption></figure>
</figure>



<p>Sau nhiều năm hoạt động trên nhiều thị trường thì hãng thời trang túi xách Elly đã đạt được rất nhiều các thành tựu khách nhau có tầm ảnh hưởng cao cho chất lượng sản phẩm của mình.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img decoding="async" loading="lazy" width="848" height="315" src="https://phanvoanhkiet.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/banner-gioi-thieu.jpg" alt="" class="wp-image-594"/></figure>



<p>Tại thời trang túi xách ELLY có cả sản phẩm túi xách dành cho nam và nữ vì thế rất thuận tiện cho việc mua sắm. Mẫu mã sản phẩm đa dạng từ kích thước (túi to, túi vừa, túi nhỏ) đến kiểu dáng và màu sắc là điểm mà ELLY được nhiều khách hàng yêu thích.</p>



<p><strong><em>Thiết kế</em></strong></p>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-5 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" loading="lazy" width="300" height="600" data-id="595"  src="https://phanvoanhkiet.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/anh-megamenu.jpg" alt="Thời trang túi xách ELLY" class="wp-image-595"/></figure>
</figure>



<p>Các sản phẩm từ thời trang túi xách ELLY đều mang thiết kế mang nét cổ điển, sang trọng của thời trang Pháp kết hợp với nét tinh tế, thanh lịch của văn hóa Á Đông. Chính vì có những đặc trưng như vậy nên túi xách của ELLY rất dễ phối đồ và bạn có thể mang đi học, đi làm, đi gặp đối tác hay đi chơi đều rất phù hợp. Đặc biệt là không lo túi lỗi mốt vì cổ điển, thanh lịch và sang trọng luôn nằm trong xu hướng thời trang của bất kỳ giai đoạn nào! Đặc biệt trên các sản phẩm của ELLY đều được dập, in logo thương hiệu mặt ngoài và mặt trong túi, từng chi tiết nhỏ như móc khóa cũng được cách điệu từ logo, ELLY đã thể hiện sự chỉn chu trong thiết kế của mình.</p>



<p><strong><em>Chất liệu</em></strong></p>



<figure>

<figure><img decoding="async" data-id="596"  src="https://phanvoanhkiet.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/61fb15d14fe0.jpg" alt=""/></figure>

</figure>



<p>Túi xách của thời trang túi xách ELLY được làm từ chất liệu da thật hoặc da tổng hợp cao cấp nhập khẩu đảm bảo độ bền đẹp, hạn chế thấm nước, chống nấm mốc, bám bụi, giúp bạn hoàn toàn yên tâm khi sử dụng. Đặc biệt thời trang túi xách ELLY được đánh giá cao trong mảng đồ da thật vì mẫu mã đẹp, giá thành phải chăng. Vậy nên nếu bạn muốn tìm mua túi xách da thật chính hãng, uy tín thì không thể bỏ qua thời trang túi xách ELLY. Tuy nhiên nếu bạn cần mua túi vải thì thời trang túi xách ELLY sẽ không phải địa chỉ thích hợp vì hãng chỉ bán túi xách làm từ chất liệu da cao cấp nhập khẩu.</p>



<p><strong><em>Chất lượng</em></strong></p>



<figure>

<figure><img decoding="async" data-id="597"  src="https://phanvoanhkiet.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/Screenshot_2.png" alt=""/></figure>

</figure>



<p>Sản phẩm của thời trang túi xách ELLY từ trước đến nay luôn được khách hàng đánh giá cao về độ bền đẹp và chất lượng da. Những chiếc túi của thời trang túi xách ELLY dù sử dụng vài năm nhưng vẫn giữ được form và màu sắc và rất ít khi bị bong, nổ da, khẳng định sự khác biệt của hàng thương hiệu cao cấp. Bạn có thể xem các nhận xét chân thực nhất của khách hàng về sản phẩm của thời trang túi xách ELLY trên các trang bán hàng trực tuyến.</p>



<p><strong><em>Giá thành</em></strong></p>



<p>Vì là thương hiệu phụ kiện thời trang cao cấp nên các sản phẩm túi xách của thời trang túi xách ELLY có giá thành ở mức từ 700.000đ đến hơn triệu. Đây có thể xem là mức giá khá cao với số đông nhưng tiền nào của nấy, nếu bạn muốn sở hữu một chiếc túi xách chất lượng được đầu tư về kiểu dáng, chất liệu, dịch vụ thì thời trang túi xách ELLY là lựa chọn phù hợp nhất.</p>



<p><strong><em>Chế độ bảo hành</em></strong></p>



<p>Khi mua túi xách của thời trang túi xách ELLY bạn sẽ được nhận chế độ bảo hành với tùy loại chất liệu. Với các sản phẩm túi xách làm từ chất liệu da thật khách hàng sẽ được hành lên đến 6 tháng. Còn với sản phẩm túi xách da tổng hợp cao cấp thì thời gian bảo hàng sẽ là 3 tháng. Vì vậy bạn có thể yên tâm sử dụng túi xách của thời trang túi xách ELLY.</p>



<p><strong><em>Vận Chuyển</em></strong></p>



<p>Thời trang túi xách ELLY hỗ trợ phí vận chuyển cho tất cả khách hàng. Mọi đơn hàng trên 200.000đ đều được miễn phí vận chuyển trên toàn quốc. Vậy nên bạn không cần lo về phí vận chuyển khi đặt mua hàng của thời trang túi xách ELLY.</p>



<figure><img decoding="async" src="https://phanvoanhkiet.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/vnexpress.png" alt=""/><figcaption>Đơn vị vận chuyển</figcaption></figure>



<p><strong><em>Mua sắm</em></strong></p>



<p>Hiện nay thời trang túi xách ELLY đã có hơn 60 showroom trên toàn quốc, hệ thống kênh bán hàng trực tuyến với đa dạng nền tảng Website, Facebook, Instagram, Zalo, Youtube, sàn thương mại điện tử Shopee, Tiki, Lazada cùng chính sách miễn phí vận chuyển toàn quốc và khách hàng có quyền kiểm tra sản phẩm trước khi thanh toán, cho dù bạn ở bất cứ đâu đều có thể dễ dàng đến trải nghiệm và sắm cho mình những túi xách ưng ý nhất. Ngoài ra đội ngũ nhân viên của thời trang túi xách ELLY đều được đào tạo, chuyên nghiệp nhận được phản hồi tốt của khách hàng sau mỗi lần mua sắm nên bạn có yên tâm đến đây mua sắm nhé.</p>



<figure>

<figure><img decoding="async" data-id="599"  src="https://phanvoanhkiet.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/sr5-1.jpg" alt=""/><figcaption>Hệ thống cửa hàng ELLY</figcaption></figure>

</figure>



<p>Trên đây là những đánh giá chân thực nhất về túi xách cũng như dịch vụ của thời trang túi xách ELLY. Hy vọng những thông tin trên có thể giúp bạn trả lời được câu hỏi “Túi xách ELLY có tốt không?”, “Có nên mua túi xách ELLY không?”.</p>



<p><em>Để trả lời câu hỏi trên thì chúng ta phải xem xét lại những vấn đề </em>sau:</p>



<p><strong>Chất lượng sản phẩm:</strong></p>



<p>Ưu tiên hàng đầu trong việc lựa chọn sản phẩm có thương hiệu là chất lượng sản phẩm. Các sản phẩm này được đảm bảo có chất lượng cao và các chi tiết được gia công hoàn hảo để khẳng định thương hiệu của họ.</p>



<figure><img decoding="async" src="https://phanvoanhkiet.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/848x315.jpg" alt=""/></figure>



<p><strong> Không bị lỗi thời:</strong></p>



<p>Ngày nay, một trong những lý do khiến&nbsp;<a href="https://elly.vn/tui-xach/" target="_blank" rel="noopener">túi xách hàng hiệu</a>&nbsp;luôn được sao Việt ưa chuộng là những chiếc túi xách tuy có vẻ ngoài đơn giản, đẹp mắt nhưng lại thể hiện được sự sang trọng và gu thẩm mỹ của người sở hữu. Đây là một trong những lý do khiến sao Việt luôn ưu tiên lựa chọn phụ kiện của các thương hiệu lớn hiện nay.</p>



<figure><img decoding="async" src="https://phanvoanhkiet.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/ly-do-nhung-chiec-tui-xach-hang-hieu-luon-duoc-nguoi-Viet-ua-chuong.2.jpg" alt=""/></figure>



<p><strong>Thể hiện sự đẳng cấp, thành đạt :</strong></p>



<p>Sản phẩm hàng hiệu chính hãng là khoản đầu tư trong tương lai của bạn. Nếu một ngày bạn có cơ hội hợp tác với khách hàng tiềm năng hoặc tham gia những buổi gặp mặt sang trọng, thì những sản phẩm có thương hiệu sẽ để lại ấn tượng tốt cho đối tác, đồng thời mang lại giá trị cao cho đẳng cấp cá nhân và khả năng thành công trong hợp tác của bạn.</p>



<p><strong>Sản phẩm có độ bền cao :<br></strong>Tuy nhiên, điểm khác biệt giữa hàng hiệu và hàng kém chất lượng chính là sự đảm bảo về chất lượng của túi xách. Độ bền của sản phẩm cao cấp không cần phải bàn cãi khi so với các sản phẩm kém chất lượng trên thị trường. Với ưu điểm của các sản phẩm phụ kiện nói chung và đặc biệt là các mẫu túi xách tinh tế của các thương hiệu nổi tiếng nói riêng đều được làm từ chất liệu da thật 100% từ da bò, da cá sấu, … cao cấp nhất.</p>



<figure><img decoding="async" src="https://phanvoanhkiet.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/ly-do-nhung-chiec-tui-xach-hang-hieu-luon-duoc-nguoi-Viet-ua-chuong.3.jpg" alt=""/></figure>



<p><strong>Mua túi xách hàng hiệu ở đâu?<br></strong>Thị trường thời trang da rất đa dạng và người bán ở khắp mọi nơi. Để kinh doanh đồ da hàng hiệu, chủ kinh doanh phải bỏ ra nhiều vốn, có thể sẽ cản trở sự phát triển, dẫn đến nhiều chủ cơ sở nhập hàng giả da về bán theo kiểu sơ sài. Những sản phẩm da giá rẻ nhìn không giống hàng hiệu, độ bền kém. Vì vậy, nếu đã chơi đồ hàng hiệu bằng da, bạn nên chọn “đầu tư” một khoản tiền kha khá chút, không những sử dụng được lâu mà còn nâng cao tính thẩm mỹ.</p>



<figure><img decoding="async" src="https://phanvoanhkiet.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/ly-do-nhung-chiec-tui-xach-hang-hieu-luon-duoc-nguoi-Viet-ua-chuong.5.jpg" alt=""/></figure>



<p>Với những thiết kế&nbsp;túi xách&nbsp;mang hơi thở của kinh đô thời trang Paris, chắc chắn những sản phẩm&nbsp;<a href="https://elly.vn/tui-xach/" target="_blank" rel="noopener">túi xách đẹp</a>&nbsp;của thời trang túi xách ELLY sẽ khiến bạn hài lòng. Ngoài ra thời trang túi xách ELLY luôn sẵn sàng tư vấn và phục vụ khách hàng để khách hàng chọn lựa được những sản phẩm giúp định hình và nâng tầm phong cách cá nhân của mình thông qua những phụ kiện thời trang cao cấp. Đồng thời ngoài hoàn hảo từ thiết kế, kiểu dáng đến chất lượng và nguồn gốc xuất xứ, thời trang túi xách ELLY còn đặt lên quyền lợi khách hàng và chế độ hậu mãi lên hàng đầu, do đó bạn hoàn toàn có thể yên tâm khi mua hàng tại thời trang túi xách ELLY.&nbsp;Hơn nữa, với chuỗi hệ thống hơn 60 cửa hàng trên toàn quốc, bạn có thể nhanh chóng tìm đến thời trang túi xách ELLY dù ở bất cứ đâu.</p>



<p>Bất kỳ thương hiệu nào cũng sẽ có những thiếu sót với từng khách hàng cụ thể, tuy nhiên để đạt được vị trí là thương hiệu phụ kiện thời trang cao cấp hàng đầu Việt Nam,thời trang túi xách ELLY chắc chắn đã phải trả qua quá trình hoàn thiện cả về chất lượng sản phẩm và dịch vụ. Nếu như bạn cần tìm hiểu và mua sắm các sản phẩm của thời trang túi xách ELLY có thể tham khảo thông tin dưới đây. Ngoài túi xách thì thời trang túi xách ELLY còn có đa dạng các mẫu giày dép, balo. ví da, kính mắt, thắt lưng nam nữ để bạn lựa chọn.</p>


<p><iframe loading="lazy" src="https://giphy.com/embed/ZTDdarO1y8H3pAKO6o" width="480" height="480" frameborder="0" allowfullscreen=""></iframe></p>
<p><a href="https://giphy.com/gifs/netflix-ZTDdarO1y8H3pAKO6o" target="_blank" rel="noopener">via GIPHY</a></p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://phanvoanhkiet.github.io/mywordpress/thoi-trang-tui-xach-elly/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
